hi 淡友 （540）

唔好同圖太郎同路呀

穿左261

我Feel 到生機 繼續持有過夜牛

出哂力燈喎圖爺

熊仔過唔過夜好

太郎同船 錢賺唔完

傻系大戶睇你地有幾多個億可以拎出黎托 264重熊系冧put撚爆你老母臭

港女短線圖似彈少少
但美女3指有哂訊號

美女又跌咩

過埋今晚就知259係唔係大戶牛

點解圖太朗條撚樣可以搵食，唔敢熊過

邊位

還番琴日果D比我

熊 熊 哈

買十次， 都要中番一次， 唔係邊有信徒呀

其實小米屌返上去

做對家過夜穩陣
執隻57815搏下

佢買咩

你撐邊一邊咖

原來得港女跌

要升

熊左 再加熊

最多吉倉，明明都睇好又大插，比條撚樣搞一搞

叛徒

拖出去斬

睇黎收市啪260

唔玩星期五

星期一啪埋257

就黎又200點

牛真係好廢

喂喂唔升點沽

乜有勁過咩

今晚SQ 14.35

海龜巴點睇？

牛過

你揀中隻臭牛

咩點睇

落翻去13

插爆大戶老母

260不死牛

尋晚牛軍比哂面你地喇

奄奄一息

做完野返黎
跌左咁多既

係時候要死

260宇宙鈦合金鑽石能量底

嘩屌...
美女又想千跌?

今日時晨到

好少者

deep V

痴線.... 美女出咩好消息全部都會一兩日消化哂

其他收哂市
依家MARK住港女

牛軍 等多幾日 好快無事架喇

千跌緊

次次跌600以上開市前都跌200
睇下今晚又玩咩先

外圍咩事
1個鐘跌左一倍有多

睇期指啲成交
好大銀碼咁直出
好似大戶出緊貨喎

睇到D野

見親牛軍都慘叫

補裂口咋

今日5仔 883拖低個市
仲有兩隻垃圾藥股。
恆指公司正仆街

今日聽電台話
而家美股8成交易係靠電腦自己計數自動TRADE
所以咁多突然死亡事件

準備變宇宙鈦合金鑽石能量頂

吉倉補平安

買親牛都輸到仆街
寧坐熊都唔牛過

係十金

道指尋日枝針嚇死唔少追沽淡友 包括me

個個都hypertrade 會導致閃崩

你買牛吾怪得改個咁既名啦巴

係阿..就係因為咁
所以成日都人踩人

8成交易

唔貪心。。。
星期一跌多6000點就食

反車在即

你難保今晚會點架嘛

仲要係次次以為今次fatfat，跟住就瀨鍋甘嘅，個種心理反差好難頂

g20後上錯好友架車已經嘔突左上個月既profit

入牛上樓

唔好再引人落搭好嗎？

係阿
8成都係全自動化
計晒數去TRADE

又燈

點解一定要殺牛, 如果堆牛係自己友

今晚升災 淡淡悔改

上車牛

我都唔明，我大戶自隊

星期五最難捱，低成交成日棍上棍落嚇鳩你

仲入牛賭徒咩

好友吾識揸車 炒埋一碟

咁d人咪唔洗睇住個市

琴日啲牛唔見左15k，今日先補返1.5k血

估唔到最後半粒鐘先睇得最多野

賭仔心態 不服輸

屌次撚次一唔買就睇撚中佢落260殺牛
一買就即坐

仲落緊

期指淡倉重貨d咪要隊冧自己d牛仔

10日就回本 EASY MATHS

岩 呢期買咩坐咩

唔壓低..點樣

500蚊

決定走一半call保平安

都要睇住
但人始終唔夠電腦運算同動作快
所以最後都係靠電腦

牛還牛
260必須打

似勁假一野隊穿２６０００食肥牛

其實260牛係咪已經死左

y

隻熊仔就kfc

低水

快d熊啦喂

基本啦
呢排次次都係呢招

勁假先打260牛

痴線 明壓落

講乜都要自己分析啦

尾市轉平水／低水

咪撚再痴落去啦，輸撚死你呀

MOLAMOLA

大戶要殺牛係唔會有機會比你走到 經歷左依兩個星期 大家唔係唔明

DL收
期低水

跟左啦, 唔跟既話已經又千跌

勁狗 最尾先轉低水

無膽入極牛

美期落山

持牛第4天 完 持有到下星期 我相信 大戶會還我一個公道

星期一㩒制

24812 -3

裂口上裂口落

骨都無埋

咩打靶位

穿埋重貨區可以入牛架喇 依d位忍手啦 賭徒仲輸唔夠咩 有信念唔係比你地咁翻譯

尾市鎖牛

忍緊

....
做乜鳩阿又?

走啦，搵位再入

拿 今晚美帝就真係會股災啦

沒睇一陣又100

手持 140k 264熊過夜 星期一睇樓

不過道指琴日支燭好強
如果12月冇乜大動作嘅話
月內唔會穿24200

歐豬綠油油

跌100點
700，941升2%up
用大股托市

好食糊啦 一陣deep V 無回頭

好快又跌

彭巴我尾市搏牛係咪好白痴？

收回係咪其中一個公道

今日一開波升 以為有希望喇

打左靶就一天都光晒 咩事都冇

牛軍試下下個星期唔睇市
骨都沒得汁阿

你都傻，尋日大力DEEP V
驚閪

唔緊要啦 好少事
我有跟 我自己都覺得值搏

輸左唔會瀨你 放心

繼續一齊討論就好好

恒指日日都有得炒 每個月總有一兩次水位係好值博 要贏錢 係要忍手睇準時機上車再加信念strong 雖然好廢話但係炒指數既真理

破唔到前底 唔會諗走

其實係要小心
DEEP左700點呀

同意，起碼妹埋個結算，行旗型到出年再算

+1 比人夾到pk 已經等佢跌落先買

巴打好坦白!

笑乜? 有野就講
講吓點股災法?

買咁近

錯data炸。你入去睇圖入部都係插

換我都會博
穿軌就fatafat

有無人知今日700做咩無喇喇彈上黎

係囉季結仲有

我就牛過夜，未驚過
尋日我都沽，但美股咁強
無得唔牛

258 由遠牛坐到變近牛
好鳩屎

吾買近啲點睇樓

仲有一分鐘就知２６０００係咪不死牛

尋晚都講左243 強力支持 一到即刻大彈
有賺好食啦

人誰冇過 追沽都係輸少少 依到又有幾多巴打因為追B浪輸身家

無郁過？

勇士
咩原因令你咁坐得
好少貨??

我宣佈大戶不死牛安然無恙

指數無郁

唔撚郁既

係都唔穿

一千億
大戶又想玩咩

勁假完？
恆指個數無變？

食100點袋3000算啦
密密食

我唔好意思就真, 琴晚出黎想燈一燈, 點知真係deep V 我自己都笑到抽筋

-92

我唔會俾你地打擊到我GA
今次輸晒俾場外因素
冇諗到侵侵日日迫宮

等下粒彈O

係咪同親你同路, 條路都係yellow架

咁撚樣都差唔多成千億 牛軍再見

大難不死，

勁假200億
有陰毛喎

唔好再俾我見到你+1

如果星期一都唔穿260再加陰升 依兩個信號 應該可以入牛 再升就再加牛 27200目標價 有冇人same view

搵dl 就得 長沽不了

沒買野過夜

i will be +1

同意， 賭場日日都開， 但唔使日日都要參與

嘩屌你勁假成交226億，下星期一定有大鑊嘢

Ok
我針先

係咪Ｄ乜鳩ＥＴＦ要追貨個Ｄ原因？

前半同意
但272-268整左個島頂形態
未必上到去

咁多日買得果一日熊 叫咩熊師傅

跌撚到仆街
我話既!!!!!

有啲想PUT架喇
但又有啲唔想PUT

師父個d係對沖牛
開兩邊都赢

但係留幾注係到
穿左就地獄

今晚睇夜期應該都反映到 4點肯定未有方向

熊師傅你又係衰既，成日唔買熊

星期日等爺爺有動作

競價咁撚多沽盤吾系話吾跌吖話

屌
話個秘密你地知
我今日TRADE左一次賺2K
都係買牛賺

係唔係掃平貨呀
連跌兩日 今日再磨好友耐心 仲有唔少人震走

妖 叛徒

Put 700

諗住向難度挑戰阿麻

唔好叫熊師傅啦你
斬頭

好狗 搵牛軍著數

不死牛熊通常最後上太空

熊軍好high

260牛應該見唔到星期一既日出

有啲想架
不過佢上升軌底上少少
而且有大量資金買PUT
沽空又平晒
唔值搏阿

賺晒你地牛軍啲錢

熊！熊！哈！
真心支持大跌 跌飽佢喇

你沒牛喇?

有

9屎到 overshoot 咁撚多 感覺到市場好恐慌

如過星期一gap up睇開283

好
咁跌撚到佢仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日如果升200-300點 我再溝熊 咁就完美。可惜

納指sor 我唔high喇

deep 硬既咁 岩岩自己對落去 超賣到 今晚難講

許願池, 奈奈想要25900

支持彭巴

唔算太多貨 20手到啦
今次直接搞華為 如果美資進場 我覺得受損既都只不過係國企 民企反而會變強勢 唔會點出事
反正國企廢就係人都知GA LA 所以我覺得可以靜觀下

今日好似換成份股 唔好諗太多

千升confirm

唉, 又夾

我都唔撚明，美期開市前跌咁多好大可能係因為債息倒掛，後來竟然因為聯儲局話可能唔加息而扯上返。但如果唔加息，咪代表double confirm債息倒掛=經濟有可以衰退，點會因為咁而扯返上去
壞消息都比人當好消息炒，屌

市埸係咁
如果12月話唔加息又可以扯多波

D人冇撚腦咖

有冇人留意到 941
37億成交額 (今年最多)
LAST 果棍 19億

入國指成班人狂買..

睇升買跌, 精神分裂

升市FIRM!

夠鐘許願

D蝗老細話星期日宣佈降準

星期一殺257了firm!

好想del左東網個apps
真係報憂不報喜
硬淡友

許願池,俾個25900啦
我朋友仔都put左呀, 俾我地走啦好嗎??

快d-10喇 好快做富婆

我淨係夠錢買1張咋, 好慘架

睇大戶點理解架炸

p仔, 你買左咩呀
你張山頂call點樣?
至多我走到就番黎陪你

又係你

做ptgf搵本金

我又入早走左啦...
本身賭博應該收市前3分鐘買
低位-左

奶清都係用ig 買？

67啦, set左張平倉, 無得取消架??

我用sp, 買正期

噚日比人打哂啦
今朝早諗住睇色奴DT又比人左一巴右一巴
好攰，有想quit game嘅念頭啦

唔該晒奶清

想問下有咩消息美期跌咁多?

玩期啦
我覺得期貨好d

買期囉

點算呀
我set左26038平 (預唔夾,唔過夜期就平)

而家夾緊, 就唔想要26038平
但修改唔到, 點算呀
一陣一開就低開100點, 我咪蝕晒

美團暴跌就得

會餓死

係呀, 又係我呀

翻工對衝

我會喂飽你

冇錢啦買期指啦，或者開個期貨玩吓option算

我打算陪到朋友都賺為止

放心
千升
唔會跌

一齊玩期

做乜尋日升咁多

許願池唔會呃奈奈架
就算千升都會俾奈奈走左先

布神唔係度
呢度由你領軍啦
俾D 信念呀 !!!!

不嬲0信念
我堅睇後市升架
但我買左跌

奈奈竟然可以被夾100 都唔走~

等我領軍啦

全世界收水
爺閪邊可能放水

CCL -0.33

又沽左？

傳說中既三角形燈神磚家？

我開左IG鳥
今晚報下倉益你啦

比人夾到9屎咁先賺到10點 pk

巴打終於出現

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

記得單聲

要來我家拍big big channel嗎？

好耐冇上黎
閉左成個禮拜關
今晚開始破燈

接貨俠

U know me is fking accurate

男人跟男人拍的嗎?

三角俠劫富濟貧

佢如果肯推介3690就好了

V得靚

係呀, 自從睇左醫生之後就可以夾到100點以上
但150點都係會走

唔好低開咁多呀
我set得好近

有無三角形先

同我一樣
夾百幾點
食十幾點

我即刻封鎖

傳說中既微信妹
問佢買邊隻股

日日執幾十食m 記都好

夜期開前 自己報下持有咩先 等人有得避下

有就畫俾你睇下啦
Triangle is my friend

想佢推介我3690

67啦, 外圍做乜9升番既
睇左2個鐘明明跌緊架嘛

屌

講呀 你係-定+

牛奶奈奈 (破產)
成日嬴, 真係要還架

求得25900, 你覺得會係買+咩

有冇巴打有264熊 集氣插穿大戶塊處女膜

外圍大插完 行緊反彈
港女仲係on99

Why are u still here

大佬搞咩破產

set auto reply
when u are online
I have told you

個個都破產
唔通個個都想破產咩

分明今日磨好友信念喇

唔好低開咁多啊
我set左好近, 好撚on9呀

I thought you already left jo lihkg

一齊追數

263牛打左靶
重貨

一起追數
從錯誤中學習

刪到個指示啦
可以盡情低開1000點啦

我屌
點解要用返一樣台詞

咩醫生咁勢利

得返2萬
追唔到啦
返工對沖
儲得錢黎
熊市都完啦

一追再追只想追趕生命裡一分一秒
原來多麼可笑

食左藥, 個腦神神地

開IG啦 本少都玩得

有IG
但本太少
兩萬蚊 坐唔到幾多

if u not yet die
I am still alive

許願池呀, 唔好夾奈奈啦
我想要個25900呀
琴日豬左好多錢錢呀

又唔好低開 又買-1 姐係點呀
Set止賺？

每日淨係洗費 食飯同坐車，家用，其他全儲。
2 3月都反啦

無可能
夜期會大爆升

刪左個指示啦
等許願池發功
但唔好夾我得唔得
本身已經唔夾得, 琴日又有d事唔開心, 我真係走架

集連燈之力 屌9圖太狼！

俾奈奈走左先升啦

哎呀, 而家先醒起圖爺熊左

今晚非農

入

好緊張 好既話就仆街

我都係
成功介賭一日今日

真係咁易咩
有女朋友 仲有保險
林林種種 一個月儲到1萬已經好另

幾點呀?
我走左先得唔得

突然唔醒起

唉, 我25900都仲要蝕手續費架

唔係掛

留名等睇一開261

前幾日話同女朋友交代，係咪你
我單身係咪要慶幸小樣洗費，llm

似高開

果個唔係我
（結婚用既錢唔敢郁啊）

我睇到啲野

歡迎收睇 奈奈叫春

計埋琴日條數

想聽奈奈淫叫

唔好咁對我啦好嗎

你師傅係？

真係開26

高開廿幾點

灰灰真係好燈

其實諗真下, 尋晚美股枝針已經代表好有支持力, 唔似會再大跌
咁既情況下港股應該有得升下

唉, 屌

繼續做淡喇

幫奈奈一齊同許願池許願

好難講呀。你睇星期二港女走勢都好似好勁 但

燈神

同你比都係差得遠

咖哩仔
尋晚訓覺果陣仲大賺緊
起身得個吉 好似發左場夢

師傅依排幾準 不過圖爺

多d覺得佢燈係好事

LAST 勁假果度多成200億
應該有鬼

哇 媽呀
話就話上返去平手走 但真係唔想

心好累, 又夾
夾死人咩

今晚老美食住個勢，千升！

都話換成份股比重洛

期指好大個圓底

夾腸仔

許願池唔會呃奈奈架
但可唔可以唔好夾

夾死me啦

幻覺黎

有一刻仲諗過會唔會起身就平左倉cut jor gain

銀行過數落PayPal 一般要幾耐？

估計今晚930飛龍之後美期應該會轉正數

GOGOGO 升丫

真架？

只怪我入個位唔靚 我7000樓上入 真係驚閪咩

可惜我唔係

俾我走先ok ?

落緊落緊

IG 已由下午三點既-23X變到-14X

但都係好遠

我都咁睇
尋日先出針
無咁快落返去

飛龍好=經濟好=升
飛龍差=唔加息=升

你買左咩呀, 假C打

諗下好
陣間有機會好走

未食飯, 無力叫啦

有無巴打g
入$去ig 了

唔該佢快d落去唔好再嚇老娘

你玩晒啦, 不過又真係次次都係升, FLY DRAGON 一出

052-1

轟上去 比個6950我！！！！

好多神燈出尼講野
今晚等數錢

唔建議

咁呀
259050俾我走得唔得

膠寶寶覺得係春江鴨？

二月一出千跌

唔好咁喇 開咩都升既

你均價幾多呀玲玲？

你望就望美期跌多百幾

咁高？
6900得唔得

慘啦, 打錯左
25950呀

癡撚線 唔比

6900

等7:30棍
或者有機

如果亞洲市一完而美期肯彈就證明用黎FAKE亞洲散戶, 仲要彈返一百點, 歐洲又升得幾好, 暫時睇好既

幫手沽張期啦

睇黎你針既機會大d

我6936

尋日加左沽 均價變左690幾
後尾見唔對路 都係走返加果注

26113要沽幾多張期先沽到落25950呀

支持= +1
反對 = -1

賺左1$同輸1$？
我都想知

我點知姐

道期跌少左

Ok 今晚sqqq轟落13等夢清再加貨！！！

+1睇升一點
-1睇跌一點
所以你睇升產27000
要+1000

但如果再上我會加多一注
中長線非常唔睇好佢

破左產

+1

點解我個app成日壞

+1 即係認同
-1 即係負評

我都好想加 但我驚守唔住

驚閪, 有下降冇可能穿

琴晚夾死你班廢淡

前頂就唔會既

Set左平手走 真係咁巴閉咪沽返佢落黎

-1

我是廢淡

大佬枝針長撚到 納dee仲要係單日轉向一枝大陽燭 不過未必轟上既

有無ig 手足知銀行過落PayPal 要幾耐

呢到係得我咁好人成日報真倉俾你地笑架咋

雖然成日煩撚住晒鳩叫多

夜期又比人壓住

應該最盡都上唔到6900

破產來得太快 就像龍卷風

屌收市又跌咗100點

仲諗住放走隻熊

我用信用卡入
即時過數

我睇6880左右

+1搵頂

今晚升返1000點

美期唔多想跌

琴晚我冇加

星期一插撚到冚家富貴

奈奈加一左？

令你動搖姐係會跌啦

夜期妹到無brake

-1左先會咁撚愁

平常心 平常心 捱過呢關 納指就仆硬街

就係用你依個心態，引你再隊你

轟上得太快又轟落得太快 今晚同50ma 黎個goodbye kiss之後落地獄好冇

收到
多謝奈dodo

唔會有機會

係呀 我照樣好早去訓
時也命也

50ma即係幾多？

尋晚好早訓左喇 ？

我經已盡得破產巴真傳

上面條線明顯係9劃啦
下面就有支持

又夾阿?

太田夢莉(破產求本)

50ma係幾多？

我正式宣布 奈奈係最大燈神

我都覺

係呀12點到啦 好眼訓
訓果刻佢跌到hihi

之後圖爺出左post

根本就係

姐係升多200點 7000 撚走你班人無faith 就開車

奈奈領軍

我正式宣布 奈奈係最大燈神

大家小心

內地或逐步恢復遊戲審批 騰訊現升逾2%

內地傳媒報道，網絡遊戲道德委員會於近期成立，並對首批20款存在道德風險的網絡遊戲進行評議。根據評議結果，網絡遊戲主管部門要求相關出版營運商對11款遊戲進行修改，消除道德風險；另外對9款遊戲作出不予批准的決定。

消息意味內地或將逐步恢復遊戲審批，刺激騰訊(00700)股價向好，最新升2.3%，報311.2元。

會唔會有排夾

頂
佢真係唔好出聲當幫忙

7000

其實睇住呢個版面
睇到大戶係咁大手沽期指

我cut loss 7370

依單野好似幾個星期前都聽過

係呀

痴線講到日日千升咁喎你班人

明明之前連贏左12次
琴日個許願位 今朝又中埋
咁都燈

今日就咁樣彈上黎

咁點解升緊嘅

今次個許願位出年先再見啦

但ON CC今日先報

26144-1

懷疑人生中

大棍

我記得佢業績時都有大陸新聞講過下

遂筆明細果到 係唔係有戶口先見到？

no cut loss ！！！

10萬

美期似倒升

又夾左成百點

26144跟左奈dodo-1求carry

點解唔set 止蝕

夾多幾下好cut loss

佢果個買賣十檔，唔知點解我禁期指睇得一檔。。。

大家 奈奈仲未平倉 要+1就快

贏就贏幾點，輸就輸百幾點

我唔夠貨梗係叫升 入貨 你地day trade 加既倉去到支持位點解唔食 等真穿先再加

Me too
想睇10檔

Set價 等許願池發功
夾一千點就再入錢

嘩咁有錢
仲硬頸過我

好仆街 但我中意

夜期無回頭

又係你呀
你好似成日都輸既

261都食啦我

驚走左買唔返

夾緊20點 好痛

咁你加油

我由見佢-1個下即買＋1，賺緊了

即賺

我係琴日先止蝕

咁就贏十幾點

以後唔報倉

到時比人夾咪一樣要出黎報

唔好呀

其實你係咪圖太朗

走左買唔番既例子here

牛簽做好倉
-1先

下次試下唔好下下奈奈 奈奈咁叫可能會有好報

gun

入左45M熊 我升天了

輸到傻

其實我都等緊加

冇錯 我之前就係走左上唔翻車

咁一齊叫7000

奈奈先係燈神呀

26150 屌

諗左好耐飛龍係邊個黎

擺到星期一五百點都有得你食

咁咪係

夜期dt呀

45m.........有沒咁有錢阿

牛簽無用啦
奈dodo勁好多

圖爺係新世界神

Call期對沖

屌你奈dodo

搵奈奈幫手SH+1

一格45萬

一格4萬5先岩

奈奈我係你就平左佢開張買上
夾死班仆街

數學家？

26100沽左，豬左個自助餐

收工了，大家今日如何呀？

大戶

0操作
265 熊

上面更正左，唔好binc

今日射左波
係連登吹左成日水

我呢幾日個倉比人血洗 我諗要退出啦

好凍

我都有42.5m 65193 今日0.33入 巴打星期一約埋去睇樓

奈奈呢。平左未

一齊退下火線修練下先

你個名沒改錯
big mom

你個名多左兩個字

無事的，星期一平開

好撚灰，一個月個倉冇咗七成錢
我諗呢到唔少手足噚日都比人血洗

重傷

識啲野喎巴

我咪係其中一個 我宜家諗起都仲係好痛

不愧係牛簽

洗到冇哂方向

毒L先會睇得明

奶清有救

睇番你個大名你應該熊得仲重過我

塊面腫哂

我一股熊都沒

7成

你沒試過咩

搵我做咩？

我大學做free rider 畢業

無

我抵死，朝早一開比人血洗，之後想摶回本點知輸更

你入完牛就即刻穿升軌
代表熊軍淡友多謝哂你

估你吾到，咁真系要叫聲你師傅

上次10月千跌打你靶果次呢

牛簽最經典果次咪千跌遠牛食哂

巴打 我見你每日DT都執到錢，我DT每次都奶嘢

奈奈先燈喎

祝大跌市你大賺

都無
唔好再提果次喇 屌佢個閪 仆街美股

噚日跌到咁咪又係因為美股，仆街美股

真係仆街黎 唉。

i love 美股

做足4年 ？

freerider 比人freeride 緊

風光不再了 唔小心過左夜重傷，個人無哂信心。今日試下認真玩demo 倉，我重克服到入錯即刻坐倉，見住d 數字係咁跳，比動物還要緊張

見到有present，gp proj 果d唔撚讀

蟹緊個股put

sickball
最怕分組proj

*仲未克服到

毒撚 唔想講野 無計

大戶 屌你老母 我入左put呀 星期一挾我呀笨

感覺，呢個位-1試試佢

係 四年都係同一班人一gp 果陣冧掂班女做好少野就得

其實期難玩過動物
因為你唔知會輸幾多
就算set左止蝕
第日裂口一樣甘
動物最少到知輸哂就算

冷靜。。

好彩巴打覆得快，我stop下先

識野 唔上就落 -3試試佢

買左都唔話你地知呀
嬲豬呀

我最憎

成日諗 點解要present

呀sir你自己睇喇屌你老母

點解好似成日同你同路嘅

留返下星期千跌喇
今日千跌會有兩日消化
唔著數

男神

真心多謝架 執左100點

唔好啦 你咁靚又叻 一定要分享

抱一抱
個倉咁岩黎m姐
遲啲就無事

present真係世界上最on9既野
曬大家時間

明明都係50點姐係5格止蝕，點解可以幾野就啪左 但當到你止左蝕，就回了 入市位應該錯左，但當下睇signal 無錯先出手， 坐倉要的心理質素要好高。動物係俾人食格，但真心易上手

Big 4 巴打

可能豬扒組呢

媽咪同我講話好熱
我仲著吊帶裙
凍到仆街

group project 先麻煩
成日約出黎傾 其實效率好低 浪費時間

但當你知道原來係最後一次黎m 要停經了，你就會...

果陣我班都冇靚仔

真係灰爆，個市可唔可以去返10月咁易玩

搵到同伴喇

我d同學好鍾意present

group proj 斬件是常識吧

我鐘意Present多d

即係唔會再出血
好事呀

而家睇佢補唔補埋２６８００個裂口，貼住開熊

我9，10月都輸
啊，唔係
係全年得11月贏

連登要嬴
奈奈要輸

人間最痛

冇partition 就係豬肉枱，越黎越多MNC用

係因為無哂血啦

本身對d唔熟既人唔會講野 仲要我present

媽 好辛苦

想當年最鐘意present做功課
唔洗考試既科

港期好奇怪

港女不嬲都怪架啦

大家一共蝕左幾多

奈奈你張-1可唔可以平左比位我走

12月 玩正股

160k --->136k

輸到好想一野all in 近牛近熊/入曬落馬會推

重點係有啲拎A既傻仔會幫你執靚哂

R周估市都唔升
期做乜l野
好古怪

我發現自己好叻 動物夾十格都可以無感覺，但期夾50點都想喊

玩細期開始先啦

又話收手既

demo 倉認真玩，想感受下先

平左未

我就坐係到由佢夾
夾到我去280
再入錢夾到我破前頂 3萬3囉

加油

有料
女版sof

唉呀我又係
之前玩牛熊 一格成一千蚊 輸十格都無咁驚
睇住個期十蚊十蚊咁郁就好撚驚

50手動物同大期明明賺蝕一樣，但大期好似會放大個感覺10倍咁

細期先$10點咋

人面對未知之事
係會驚啲

輸3萬都叫春

你見到d錢係度跳呀嗎

動物我好冷靜咁分析應唔應該入同幾時要走 所以之後DT 先成日羊少少

所以熄app唔睇 上黎鳩叫算

動物成日走唔切 期啱我玩多d

奈奈冇走到 ？

DT我睇嘅都係趨勢指標，但呢幾日波幅咁窄，成日出完色奴就調頭插，搞到我成日左一巴右一巴

納dee幫幫手轟多100點上去啦....

開市再睇 悶到就訓著

靜靜雞係度講 利申：袋底牛

無呀
你地可以繼續+

我都想煲，邊到有得睇？

有料

我係SAR+RAS+DMI+MACD, 所以上落市要睇埋3分k, 我自己係咁

唔好喇 我唔想再坐，真係好L邪

我就用STC+KDJ+RSI，再望埋MACD作參考
今朝咁用輸死

我就用盤感

你ig好多負面野

奈奈係咪淨係玩期？

周末準備+/-過？

唔係呀
做咩成日留意人姐

咖哩仔 上上個po1001咗之後就冇見到你

Set左價 平到咪唔洗過週未囉
平唔到就要學呢到啲清咁去call g 轉運

Follow左彈出黎

千祈唔好用海通

仆街啦我成日買海通牛熊

牛熊ok掛
我個app成日壞

我1001左咩

Sor我冇留意

幾多手續費？

1%

好明白
我11月高追左隻貴熊，坐到依家蒸發左兩成都唔識驚

三角大師回歸

納dee冇晒貨
又要搵位入

啦

same
想偷步入

佢個base細

奈奈未平

有冇人知道點解ig個到價提醒冇彈出嚟

電話？

頂唔順就要斬，我以前都試過，豬獲金

用骨感操盤

講起海通 有時候用牛牛搵貼牛熊
會發現同一個收回價 佢個價貴人地6 7格
離哂譜 仲有瑞銀都係

買咗咪抗跌啲，有辣有唔辣啫

5分圓頂

no 係佢地個買賣差價闊過人

Yes

係咪你block撚左notification咋

開左noti

小米手環未送曬

咁又唔多覺，我買嗰隻都只係差一格
係咪街貨太多啊？

想問睇資金流 可以喺邊到睇？

圖爺熊過 本身想收市牛但冇入早知不問價啦

去拎都嫌曬我車錢

當大家以為佢熊時其實佢學大dodo咁燈自己

大家都悶到訓著左

奈奈未平-1呀
最後上車機會

上奈奈車

年輕人走得太快

我跟

我要上奈奈

快既兩日，慢既可以好耐

彈得高
跌得深

咁多

打多左個零點算
25950呀

Hello~大家點呀?

跌得深
彈得高

都廢時睇ig

依家夠高咖喇

可能陣間美女開市時會回番比你

唔記得啦 g20前個晚得佢個隻熊最貼
好似26800左右收回 另一隻高佢百零點收回 但只係貴佢少少
而家都無左 搵唔返

今日納應該冇尋日咁好力 今日暫時都渣過道

哎呀
琴日先講完蹲低是為了跳得更高

算啦 女人係比較善變

條街有d涼 大家出街著多件衫呀

好在我對你既痴心係永恆不變

美股程式盤真係好明顯，琴日就穿個陣就一支大棍上，好明顯係set咗個程式一到價狂反手追貨，唔知今晚會唔會set低咗

雖然佢出針
但我都係睇佢跌

聽完係咪好有安全感

而家係街食緊風

咁先似12月架嘛

係

今晚可以安心訓覺

唔驚 我無街去

轉天氣 要保重

企街?

升左唔洗還？
日日deep v俾你？

未開市 去定ifc先

尋日跌700再大彈
有無人信今日會再大升

等女收工

去飲酒買醉

唔好喇

為你我受冷風吹~~~~~~~~~~~~~~

飲左酒跌落去會唔會好high咖

好羨慕清

納跌好了

挖個心出黎睇下

我諗開市會彈一彈

我既心早就係你到 自己睇啦

熊！熊！哈！

搵唔到

有咩消息？夜期倒v到差不多要轉燈

講 買左咩

又同船

仆街

牛簽

奈奈我到位走啦

唔通真係會比奈奈走到
棍棍落

港女-1囉
我從來唔報假倉

警告 奈奈-1 要+1就快

88

警告 牛簽+1 要-1就快

26100 +1

棍落

奈奈先係最強燈神
要我講幾多次
係唔係要講到2046

唔洗咁謙既
市場經已作出明智既抉擇

你啲買得岩呀

話時話邊到可以睇大市資金流？

從來唔同錢作對
唔同你牛簽玩啦
信自己

好似google有

成家人去酒樓食飯，我覺得周圍好嘈

你地睇開邊個網

Fc2,thisgv 個d囉

番屋企開電腦喇 股市先係你既世界

咁我真係睇開

Avgle

英國會爆機密電郵： fb准大客閱用戶私隱

今晚fb帶領納指地心探險

咁邊套J得多

Avgle
太多 ad

係咪咖

奈奈捽碟未？

佢依家有好多中文字幕

睇得好投入

未呀
仲聖人mode緊
整左甲唔係幾好嘅

不了 要中文字寧願用翻18avmncg

洗唔洗幫手

等我save低先

嘩 要記低先

睇番美國 原來又大跌 好睇抽番上黎 唔係既話今日又仆街

thisav

支針仲好長tim

唔跌就我地仆街啦

學日文啦

我覺得pornhub好啲
不過都無睇好耐

之前學過一排 但停左

依家應該n5程度 同咩都唔識差唔多

學好外語
充實人生

成人台

Bookmark
不過平時 download seed 多, quality 好 d ma

識玩

起碼去 n3 你起碼識玩 game

有毒
用你部機挖coin

Abc巴n幾？

如果要同人傾到計係咪要n2至得

貪佢有預覽...可以慳番禁入去睇下岩唔岩睇...

有o的人n1都唔識講
唔好睇n唔n幾
最緊要練同睇

n3, 如果有時間會讀上去
暫時冇

星期3已經講緊喇 舊聞

Yea, 我 vocab 超渣
真係要多聽多睇多練

me考到n4冇考
懶
得閒睇o下日劇學o下日文就算

因為一頁入面得2-3套係值得睇下

其實都係興趣啫, 工作上又唔會入到日資公司度做既

法國準備出動軍隊鎮壓示威

牛軍有隱憂

學緊n4
好多字唔識

本身係咩事?

黃背心

法國「黃背心」運動火爆示威，抗議政府調漲燃油稅影響民生。雖然法國政府態度出現軟化，決定暫緩調漲燃油稅和電費，但是示威者不買單，持續號召民眾周末上街抗議。當局宣布，巴黎市區內的博物館、旅遊景點和商店本周六暫停營業，包括知名的艾菲爾鐵塔和羅浮宮，都不會對外開放。

美國國家廣播公司（NBC）報導，法國文化部長里斯特（Franck Riester）：「當我們知道有威脅，就不能冒這個風險。」包括羅浮宮、奧賽博物館、巴黎歌劇院、巴黎大皇宮等熱門景點，都因暴動因素關閉一周。艾菲爾鐵塔也於官網宣布，因為未能確保旅客安全，將於周六暫停營業。

除了知名景點，巴黎警方也要求香榭大道和巴士底廣場一帶的商家，在周六歇業一天，並移除街上可能被當作物器的任何物品。

馬克龍民望得番兩成
警察同消防開始倒戈
出埋軍隊鎮壓分分鐘又革命

唉, 呢排炒股太多, 少左留意外面新聞添
要調節下

就係跟緊佢黎溫
依家文法識 字唔識

你放心, 我到而家都唔記得日期點讀

仲要做家務湊仔，要等佢地訓哂先

字唔識的話你咪得閒出街見到o的野
個腦自己tune日文睇o下講唔講到出黎
練多o的就記到
死記冇用

有小朋友架喇

聽人講識當地人做女朋友學得最快

架妹呀

識到咪係

我識個識6種語言嘅男朋友 咪又係淨係識中文

成日望到外國啲示威就覺得香港好廢